到底奶波魔呢隻支那狗有咩目的？

日日都出垃圾文

無人理佢要自推呢下攪笑

操控意識形態

自己block la

其中一個目的係開發郊野公園 唔係支那狗咁簡單 佢同三色貓都係五毛黎

呢個有道理